點解 香港中文大學 唔月返 中大紋章？

印落畢業證書 型好多

用返